[LA只有1隊波] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (199)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

late call垃圾

如果rr9 爆到一波
其實好勁

kuz空到咁都唔入

古狗呢d冇真係好傷

波東拉

玩得多ig冇時間練波

真
不過今日戰犯未到佢

球球都FOUL

Kuz唔該下年lan啦 認真 真心

又foul

曼市是紅色，洛城是紫金色

無占在場，好少打得咁好

古d 3分廢到

Feel到rr9唔係咁想傳比古last shot

大劑 AD 4犯

球球foul同球球睇VAR有咩分別

Wide open都咁炒 真心反智

次次壓哨都係佢
但印象中無入過

古真係要練好d spot up 3 場場少咁2,3球已經好撚遠

lead住入第四節

都係咁打 無計

希望係咁

zubac都係

季初入過幾球

好彩今日ab0爆發
除左奶狗Ad其他人係食屎mode

話說
我湖今季係3節領先下
係未輸過，希望今日唔好被破處

lets go lakers

zubac 有鬼用 你話pg 就話

食住個主場優勢

挨埋個第四節啦好嗎

球球open look 才都炒點搞

場波節奏太快，好幾個play跟唔到
可能本身又好眼瞓

好彩湖人大把底對面得zubac

得ab0同卜靠得住

都講左三季

對面禁區任屌喔

閪艇full team 10-0
破佢處

猴今場好似冇打過咁

但係咪無人擋到Harrow

見唔到點任屌

大摩

今場冇ab0真係收左皮

同時佢哋好多時間練二陣

一早有名宿話過佢只係role player料 當佢球星養對佢無好處

古good D

邊個？

占asg後真係勁到

占d3分仲準過kuz

我

其實d bonus罰球點計

前kpop名宿？

古

癲狗又唔認犯規

屌你我唔反古啦

古染返黑髮正常咁多
之前好似唔見左個腦咁

癲狗又嚟料

咁又冇t 呀？

pb真係好撚煩

Lbj

佢今日防守做番嘢

躝開啦屌

屌 好煩 隻狗

笑死癲狗想搞廢老 真係覺得廢老係普通球星？
當佢on9仔咋

咁都唔使t
癲狗係球證老豆？

好心啦癲狗 又無料又聊事鬥飛仲要咁樣衰

有特權

點撚樣呀死癲狗

條友真心癲 唔係扮

古狗

打鳩佢啦

唔夠打就做埋啲on9野

古兩球off reb 好關鍵

古狗連二off reb

我岩岩都想講
黑髮古掂呀

rr9同大摩應該想打鳩佢

今場古真係幾醒神

DG仲係0分

屌你 T呢？咁鐘意T

On9 真心 咁樣撩交打都冇
可能要詹回應翻佢一拳先有T 不過個T比詹

今日唔反古了

古好波，今日無跳過制

邊個再反古

仲好撚勤力

正常人點會反古

屌啦星pb t到禁賽啦要

kuz其實打得幾好

PB打占打一拳應該起唔返身

古仔打到成個harrel咁

古終於搵到手感唔好時候嘅打法

係囉 dg咁比個波佢都有T 依球冇 搞笑

關奶咩事

岩

啱架啦古狗
守波，執雞最啱佢打
持球唔洗諗

想睇rr9好似B仔打尻cp3咁打打隻癲狗一拳 應該好撚爽

有冇機制監察到ref 場場亂9啞吹

依家已經bonus
一foul就到ft 正

咁佢成季都應該用依個打法喎

古根本冇籃球智商 控球 分波 跑位 防守企位 戰術理解 身體素質 呢啲真係天賦 都三季 可以練嘅對抗性又冇勁到 係樣樣都識啲 板凳得分手比較適合佢

古打到咁就算炒open 3都屌唔落

Beverly又想出陰招

球證等於黑警

成撚日針對我奶
好似殺左佢全家咁
又唔睇下自己咩實力
係防守癲d
d dribble廢到

得賽後報告 冇仇報

我意思話要詹都反擊隻狗一拳搞大件事球證先會吹
不過係吹詹

你投訴，罰你錢
我亂吹，出report

清篇野打遲左

冇 你睇cuban投訴咪又係係咁比silver罰錢 nba冇撚用架喇

佢覺得自己可以守死奶

行之有效嘅賽後報告

上場last play block到嘛

上場又係lead住倒輸

同黑警有咩分別

蝕左啦 最好臝撚左之後行埋去好似westbrook咁揮手同佢講88

上年po佢夠話自己守死cupcake

啞狗bump唔入占

無

上次臨尾block左一球就係到扮曬野 狐假虎威

好似黑警咁姐 不過nba連監警會呢啲垃圾野都懶得整
黑你咪黑你 咬我食？

rr9冇quota 收得啦

占認真打 真係有攻有守

Cupcake簡單一個jump shot已經頭都掂吾到

咪撚玩啦癲狗
現役邊撚個可以守到cupcake

牙占又有返防守

Block by james

咁撚矮點守cupcake呀

仆好波

卜

仆

wa又foul

閪艇剷親都有ft

唉屌rr9 冇曬以前d神出鬼沒扒手

古比占撞死

其實係好憎佢 不過想佢復出打柒啞狗女人
一物治一物

屌你好撚黑

好勤力爭板

無解 Harrell

射罰球都夠佢追平la

尤其Harrell 同pg

屌 金身

嚴格嚟講 算守到kawhi
始終superstar係盡量限制

AD落場

cupcake實力係好撚勁
係份人閪

但係成個series都係佢守cupcake 佢勝在落手夠快夠準 下盤夠穩 已經守得好過快艇其他人

可以收rr9啦屌，出返ab0

屌你老母收皮啦係咁比雞 又係到用雞幫手追分

And 1

真MVP

And1

禿冇得出

全力占？定只係出左一半力？

奶takeover

Lbj真係有火

AD

不反奶通知書!!!!!

今場出得好少

仆守死pg

入埋罰球冇得輸了

反佢奶共唔反佢打波

打爆啞狗

mj kobe “理論上”都守到
但kd 理論上都守唔到

抵啦女人

Ad

Off foul

first step快到

靠foul打到cupcake攞唔到節奏咋
最尾嗰幾場爆到癲狗食曬屎

PG

呢場唔睇真係走寶

完美AD回歸

女人 抵啦

AD射波點守

Ad 真係好撚完美

10分!!!! 咬住呀屌

LA只有一隊波

sleep is for the weak

廢占隔離條女幾正...

巨星對巨星根本互爆

的確係事實
進攻天份啞狗同女人都係死練翻嚟 cupcake根本進攻無解
上年finals冇咁憎啞狗嘅時候好撚驚cupcake復出 佢出復應該速龍玩撚完 淨係講cupcake復出出嚟一陣已經12分

Marcus Morris 打乜9

都感覺未搏命

奶汗都未留 都未出力

細摩屎過JR

呢排應該有七成啦
起碼唔係頭幾個月企係到扮純控衛

仲要成日休息

食開屎？
white trash最鍾意嗰d 核突Asian

能夠連續打瓜鹿同大飛既話 真係出翻口惡氣 士氣大增

頂住

啞狗-17 AD+17好彩佢無黎

真心奶有冇機MVP

大摩>細摩 confirmed

實際kd進攻係無解好似dirk咁

咁撚高 出手點又高 手又長無解中距離

奶而家先出左29min 騎士嗰陣場場40up

真係好好睇

都未打到死果種感覺

好似從來未見過cupcake進攻hang機
一定要double team佢先限制到少少

湧係癲到冇kd都差啲comeback到
唔係klay傷速龍個champ隨時要嘔返出黎

奶all star 後戒左妹波

今日大摩打到唔錯 如果啲三分入埋完美

12 finals

上場出多d力

認真打聯盟第一啦

Vogel放大摩打5唔錯 拉到空間又頂到半獸人二世

係紐約場均20+ trade左返嚟之後現晒形

聯盟應該唔會比佢

無限Mis match 已經夠佢玩
但復出剩幾多就唔知了

其實1718都無體
但會打足48mins
但個時係hea防
今季都係hea防
係唔知點解呢兩場認真咗

個陣騎冇佢 成隊唔識打波

屌你harell真係金身

真係好冇得守 大隻冇佢快 矮冇佢手長 根撚本係bug

爭mvp

好彩冇要細摩

真

呢張影得好靚
好似P出嚟咁

講真論格閪 你地覺得cupcake閪啲定啞狗女人

有撚用咩條傻閪 學界仔罰球都準過佢

佢係咪傷阿基里斯？

一定係啞狗，cupcake 係小學雞啲

係

好撚煩 係咁吹

bi撚夠未
harrell哨子護體 好彩佢罰球唔準

Cupcake仲洗問

啞狗>cupcake>女人

跟撚本就主場雞

又吹？

佢應該冇老大咁慘嘅 畢竟佢仲有身高手長

Kd算係咁
傷都照出

得返5分

古換rr9好嗎

吹到追返 on9

連吹 唔洗打啦屌

可唔可以咪撚再吹 屌你老母個個回合入底冇得分高有雞救

Ball dont lie

ft追分
屌你refs

點呀吹撚到lead返呀笨

Ball don’t lie

BDL

屌換走rondo出Howard啦

波東拉呀垃圾

阿叔出嚟換走rr9

共狗俾人扯手

成日覺得癲狗同埋條傻閪係想扮pistons bad boy

傻仔又off foul

wow 禁手

Pg

屌你真係黑撚到傻

兩邊加埋射咗60球ft 屌

呀卜今日好鏟得
d first step幾快

KCPppp

咁掹手都無foul真係痴撚線

不嬲都鏟得

鳩候出黎啦

主場亂

呢個形容好笑 啞狗係似宮鬥劇入面想謀朝篡位果種cupcake係似想同主角作對嘅on9仔

屌你吾皇比人拉曬手又唔吹 黑撚到

如果harell咁樣球球都foul
我諗唔到廢老岩岩個球點解冇foul

對面多十球

主場雞到

雞

其實佢練下跑位 防守 真係好用過green好多

唔明依個時候出rr9做咩
有LBJ hold住
佢又冇3分 仲要收緊尾

你都睇緊

下年啲星復出晒就真係好睇

出撚夠朗度未呀屌你老母

最撚茅係艇 但係咁多雞 真係屌你老母

求rr9落去

Ab0

全部包真係幾準

ab

屌你 tg唔應機

華文狗道歉未
ab0勁到

快啲出Howard啦等乜啊，逼鳩走Harrell等佢禁區都唔洗入

AB0

屌你harell金身 啞狗就免責 你吹撚曬 睇呢d真係睇到好躁

ab 驗尿唔該

勇即刻變返強隊

廢老今場好似唔點打low post..
上場打字母明明打得幾勁

ab0

靠AB0先贏

應該西岸頭3

我寧願出古仔 可以拉空間 又可以衝入去paint area 雖然唔知入唔入

吹撚到ad 5 犯

雞黑到咁都贏

事實呢幾年都睇慣咗佢地屌打全聯盟 一年冇咗佢地係有啲唔慣嘅

裝charge裝到上腦

但人地5 out喔

Challenge

又黎亂吹

場波好正... 激起自己對籃球嘅火

中二病

啞狗同女人守low post deny ball deny得好好，好難食到入去

人地對住ad draw foul點都要有人食

成個人勁熱 好似發燒咁慶晒

啲foul多撚到...就黎睇場波都要3個鐘

其實仲係強隊
只不過今年多咗個毒瘤
Trade走左就冇事

AD再裝charge會唔會傷

我仲要飲左酒睇

艇狗多成10幾ft

J crowder同2號金身

死啞狗 真係金身

次次都黑雞架啦

又黑雞

嘩 ref

ad

黑撚到

痴撚線

占救波

嘩 ad呢下

占

全場唯一一下全力

Off foul?

又黑

refs suck

黑撚哨完未

隻手快撚到

Lou will空晒都帶橫一半

嘩咁都得呀

pg都5 fouls

好彩ab0發力 如果唔係呢場又凍過水

對占改觀了

on撚9

Ab0個樣笑左

抵啦 女人

湖ft全聯盟尾2

躝未阿啞狗

屌你老母又黑

好感動

呢球return call啦黑得咁撚明顯

35歲球皇都咁撚搏 真係respect

黑到

咁都blocking ?

占搶波嗰下以為final

又嚟

癲狗係後備席粒聲唔出

又blocking on99

頭兩場仲以為佢唔敢攻啞狗

啲黑雞真係過份到

屌咩邊撚到blocking

同見到美斯鏟波一樣咁激動

習慣咗啦

真係仆街球證黎

炒撚左個球證

咪撚黑到咁肉酸啦屌你老母

呢球應該offensive foul la

黑哨都輸就好笑

同黑警有乜分別

驚輸到咁

黑到 真係on9
真係明屈鳩我湖

呢個58號球證

比啞狗撚得多 今場報仇

屌你老母球證死全家啦

明顯進攻犯規都可以吹blocking

steve jarvi 都話off foul

咁都要睇review

北京電視機

睇完都吹

ref

依球真係唔識睇
係咪blocking

細摩起哂腳

球證買重左爛船贏呀?

痴撚線 直接判快艇贏啦屌你老母

on99

細摩終於黑到第一分

企到實一實 仲話sliding

Review完照去

哇，話左腳去得遲

睇完都係blking

認撚住呢幾個球證

細魔狗屎命中

廢老終於多啲罰球

LA啲人唔洗訓㗎 3點幾開波

岩呀 尼招lowry 成日用

細摩打成咁都有30分鐘上

贏lu

細摩個數據

最緊要佢準返

占士依球睇住嚟食但係不敵黑哨

咪燈

占士 zip得咁好都吹foul

屌你黑咁多球仲係輸緊咁多 冇雞你地半節前收左皮啦

人哋晏晝3點幾⋯⋯

LBJ 用盡晒時間

And 1收尾

呢到班廢艇恐懼症傻西呢?

呢個真 佢射姿有調整

共狗

贏了

由此可見激嬲咗沾好撚大鑊

贏了 慶祝先

聯盟第一人

占takeover

占嬲豬 明食9你細摩

不反奶了

留名playoff

占clutch time終於肯自己起手

呢場真心服

嘩屌你dominate

7成占

我見到18年總決既占士

癲狗宇宙艦 笑死

第一人仲係James

笑死
到底似邊個主場

唔反了

其實奶肯鏟都仲係好有威脅

屌你老味黑完又輸，何必搞到自己咁撚柒

其實快艇都好撚慘 明明係自己主場 但係所有fans都撐對面隊

占狗罰球準左咁撚多

今場真係好撚屈

大飛請出癲狗 好想睇佢 跪求 喪家犬

42-0 lead 3rd quarter

早晨
請問贏咗波未？

呢場真係未全力比起上場

艇用細摩守共狗真心癲
文件河果然垃圾

MVP!!!

MVP

季後占

占士大帝

今場lou will進攻hang機
細摩廢到好彩冇要

呢兩場D火就岩啦
PO 場場咁打拿拿林 16:0 拎冠啦

聯盟第一人仲係吾皇 sor9 字母啞狗

多謝細摩 一步就過

垃圾艇對我地邊有主場優勢架

乜撚野啞狗女人細摩大鎖級鋒線防守
俾件35歲廢老屌打

共狗個body應該30歲

果下過半場全場起身 知咩事啦

啞狗死哂狗

贏了
黑雞都贏

全場都嗌MVP

35歲仲要咁撚全能

冇人講過細摩大鎖

大摩屌打

好似破埋艇紀錄 如果成隊健康有打未輸過

預左架啦
本身又唔夠湖人人氣高
依家人地有埋占士
點鬥

今日我見到少少熱火詹

只用兩場證明自己

Switch 左

呢兩場既占

講咗好耐 條撚樣唔識用球星 比一堆準一線佢佢先識玩

mvp

細摩係Celtics 話過自己係除咗啞狗之外 守共狗守得最好

james 出全力係單打成隊勇士

古又含撚

古幫占士戴皇冠

馬果條刷鞋仔

待仔出得，湖可以出12人rotation

呢場真係痴撚線 記一世

士氣 +100 比人屈住成前半季呢兩日啖氣好爽

所以個老細自己起多個場館

古依下好柒

Morris都唔同噸位點守
Leonard反而仲可以試下長手偷波block吓

屌你老母又贏 呢到啲傻鳩成日話唔夠大飛打
驚西咩屌

大摩>>>>>>>>細摩

唔係lou will錯 艇自己on9 搵多隻後衛搶佢球權 打閪咩
唔要Lou will比翻我地啦 生人霸死地

唔係濕鳩jr贏撚左果場啦

CHAMP得

古仔岩岩幫佢戴左個皇冠

Dllm JR

如果上年冇傷應該係24歲

洛杉磯紫金色

佢係厚肉但防守腳步慢wor

我覺得都係冇用有歷史同冇歷史真係爭好遠

仲有george hill炒個罰球

古今日差少少雙雙

可以訓得

啞狗上兩場好撚威 今日死射三分唔打mid range

奶共呢2場真係反唔到
AD

JR宜家咩情況
今個星期無follow

今年奶對有size既鋒線係頹皮既
點知係留力揀波打

全場比賽睇住嚟食
我記得Kd講過果場波贏咗之後冇一個人係開心 因為驚佢下一場會攞60分

仲有lue仔唔叫暫停

呢場仲要勇士個個都打得好 四巨頭都上40分鐘以上

係咪傳緊再加多隻JR 定 j crossover

個場kd charging吹blocking根本on9

幾時起好？場場換地板好辛苦啲員工架嘛

啞狗完場即走

應該已經打唔返NBA

東決game 7打滿48min 最後仲要揹著大摩上籃and1 好撚癲

我希望佢地快撚啲搬出洛杉磯 呢到係湖人屋企
況且寄人籬下永遠都追唔到 何苦自己挪嚟柒

Okc 差4場上第2

屌你老母 賤種大飛 成隊狗西波 隻雞幫撚到出撚晒面
話撚左啦 平時仲撚過份呀

地獄賽程 對家地獄

比d掌聲ab0仲有屌你老母綠屎

pg發左一排夢
今場回神但係輸波

加州有咩城市啱佢？

新gymnasium都係la

冇啦...個場LBJ 嬲撚到打傷自己隻手

起新果個場都仲係LA
但係老細本身住西雅圖

後者好少睇 印象中得以前佢打艇同比立斯啲射波煩到 之後都冇follow

有曬雞都輸

搬去西雅圖咪幾好

結果佢同佢提果位都比呀奶打爆

兩隻都無哂防守 要黎把撚咩
同埋 dudley應該唔會waive

其實都唔關事 staples center呢個地方節目多到分分鐘可能開波前幾個鐘先換好

LA大城市市場大唔係咁易放棄既

屌奶星上年帶住波b有乜理由po都入唔到
明有心玩嘢

收番佢番動物園啦

最後揀咗dion waiters 冇晒位lu

吾皇未認真咋

今場除左猴同禿
其餘全部都交到功課
係屎綠真係有點屎

屎綠係正常發揮咋

同ab0道歉未

奶未傷西四
係Yc玩野

成隊艇starter +/- 負撚哂

Dg 防守真係唔差 係份約大左啲

咁都唔撚係mvp?

正常雞既話 foj出盡全力打 大飛 有得贏
有x factor更好, 今場多得細摩 同lou

望係望佢 真係可以po 打返起

對kd最後又係charging變blocking, 黑死呀奶

轉咗射姿同站步

你睇到佢asg客表現就知
上佢年真係傷尻左間硬復出

其實PG 可愛本身都考慮LA大城市先嚟啦
Even LBJ都會
其實好少頂級球員對大城市無興趣

屌拿星
原來對面隻癲狗得2分 仲要串77咁
AB0 完全屌打

所以你話艇係幾撚賤種
湖要乜佢就搶乜

湖人領先入q4 42-0

所以列入左為交到功課架啦
已接受左佢屎

抵佢啦 害撚死自己

其實AB明明先29歲 應該而家先係巔峰 但係點解返唔到Celtics 嘅水平 除咗今場啦

今場多得AB0

cp3

同時破埋大飛full team 處

根本大摩同lou will reggie jackon 係完全分配唔到球由其rj大摩當打之年仲要合約年搞撚到咁 下份約點算呢

銀仔要造新王 算啦湖champ就夠 mvp有冇都唔緊啦

佢傷左之後就跌左好多

傷多

Full team艇狗吹撚大哂

歷史唔夠人嚟 唯有搶人地個plan

仲記得佢成日絕殺奶共占

仲有Green插眼呀仆街

佢mid range用開身體食位, 今日奶共mark佢食唔到身位，最後靠fade away負6入

11年德佬射爆熱水之後都冇試過睇波睇到面都紅晒

下下場打箭 好似仲難打

留名睇playoff rr9 如果playoff rondo 都打唔起基本上賣得

箭啲閪波 三分唔準等輸

今日Kuzma抵讚，態度積極

如果harden仲係依家呢個濕鳩狀態應該輕取

Rondo對cp3好睇
小動作開片

有埋Morris頂中鋒個位想輸都難

會唔會打交

本身地獄賽程預輸多贏少 連劈公鹿大飛兩隊最強隊其實都好撚滿意下 而家士氣好高 下場可以輪休抖抖留力打

湖人下隊一定要贏嘅係速龍

防守強度弱過鹿同大飛啦

守好外線已經贏左大半

古狗做dirty work幾好
最重要練好啲空位三分
同埋唔好持球進攻上晒腦咁

想箭 跌去第6/7

起碼體能上無咁chur

但係守唔到就會俾人射到仆街 打火箭McGee Howard 應該冇得上

望下個standing得湖人叫穩第1
2-7都好近下

係贏左
因為佢地得外線

不過西雅圖都大城市嘅
西雅圖啲人餓咗波咁耐，你入PO已經full house啦
睇你想做西雅圖寵兒定LA二奶

其實場ball又真係幾熱血，搞到想即刻落街鬥ball

佢地都應該要上 要屈底

Playoff潛在對手中 最難搞應該係邊隊？
箭定鹿定艇？

艇啦

一定係艇我怕鹿連東決都過唔到

有無人解答到點解雷霆要由西雅圖搬去okc呢d不毛之地

有playoff mode Jim 成個league對手真係得鹿艇

字母應該易搞過啞狗

箭掉落6就爽

字母始終投射方面要再進步

東決想睇Celtics 對鹿
但要過速龍呢關先

打鹿守死字母哥就贏
中間頓打playoff自動手軟

誤會晒
古笑緊占禿先變勁

如果跌落67火箭可能係西區惟一一支係首輪可以同大飛打七場仲要有機亂箭射爆大飛嘅球隊

無哂對手
16-0係100%既事

呢段片有講 有興趣可以睇吓

因為個老細鄉下係okc

艇 箭鹿都有明顯缺點 雞塊爵士星味不足
另外一提 東區湖最難打嘅應該係綠軍速龍 綠軍進攻好克湖 速龍防守勁到癲

速龍絕對可以再砌掂字母
升級版屎眼琴係低配但識射波嘅字母哥
仲未計速龍啲防守好到傻

好彩無睇

如果一陣快船打速龍
啞狗輸前東家就好笑啦

其實速龍有防守嘅基礎下 打邊隊都五五波

//球隊高層或者教練都想讓奶共占多休息，是奶自己要求出場，因為他說過有些球迷可能為了買張進入現場的球票而付出高昂的價格以至於可能一年或者幾年才捨得來一次，如果難得到一次現場看球卻看不到球隊的當家球星，會很失望，而他想讓球迷失望。//

雖然配埋佢以前個底比人感覺講啲咁嘅嘢好虛偽 但無可否認我地作為球迷唔會想滿心歡喜入場睇你著西裝.....

淨係睇highlights 我覺得占士都係比人守死晒

同埋今場好似好攰咁

數字人

建議你睇全場 睇數據佢打得好廢添
但第四節佢終於唔係係到廢已經好好

法國力羊都幾能燈

佢做咩嚟

然後亂箭射死埋我地

今場贏AD啲midrange準同ab嘅3分爆發

真,箭最得人驚就係隊隊佢都射得死,雖然包括佢地自己

Ad又係上半場係到廢 唔通湖學緊勇士玩第三節開turbo一波帶走？

靈堂射手今日怒轟0分？

箭今年d 3分都無晒

波狗三分準左好耐
咁搞40%完季

個follow through
好撚靚

打架starter

奶
大魔
rr9
杜叔
猴

撚死你隻死癲狗啦

邊個仲提jr呢件垃圾

好似串緊邊個咁，可能諗多左

其實真係無諗過護士令隊波d防守勁咁多，lowry成日俾人笑，而家佢已經守到聯盟d top pg

有冇留意到，湖鹿場差只有2.5場
搶聯盟第一唔係無可能，仲要字母起碼miss三場

到我地load man喇

bron: Gigigigigigigigi

我都覺得load man好d
廢老激戰左兩場，下場對網隊抖下啦

佢應該都超上架喇，上次講到咁串話唔想fans睇佢著西裝
反而我覺得俾ad load man好d，奶上場真係攰佢識控場做散步占，但ad唔可以，佢一定係肉博

早幾場見水鳥有play set比ball c&s 3,應該真係練到先會咁樣set比佢

用屎綠換ball,ok?

到D.Wa carry了

FOJ <-> ZION BALL B

法國ab0 偷pb波 lay up再啤鳩pb食T嗰下型到仆街

純文字討論

DW3

而他想讓球迷失望?

好悶贏到

OKC 真係村仔咁款

唔睇真係走寶喎
無論節奏同防守強度都好intense
role player都算打得比平時，唯一值得diu嘅rr9下半場都帶二隊打得好

真係睇全場佢反而好敢落波同剷底，特別對住pg同kawhi都無騰
其實咁高強度個個都攰，但佢已經無全力爆哂汗1718po想死個個樣

cogel對佢嘅time management其實幾好

👑👑👑👑

76出西完全冇威脅，唔出又打唔到想夾嗰個陣，過唔過到一輪都係問題

今季好似無出現吾皇無電既情況？
之前800 lue call double time out

慣啦屌

咁真係攻防都上力係呢兩場嘅事

之前真係hea防或者正係mark shooter
攻起碼對面禁區勁都唔會剷太多

D Green換ball B is ok, no need 肥西

先贏abcd鹿，後打贏fucking clippers 對湖攞總冠軍又有多一個籌碼

但今日有防守同關鍵板，雖則呢點古做得仲好

👌

green 炒左4-5個底角空哂三分

請佢返黎3D得番D

佢起咗兩球咋喎
係咪加埋rr9個啲
唯一用處啲搶斷然後打快攻

起2球手 炒左4-5球

未到聖堂就唔準

湖人贏波hupu湖區勁多女user自爆
小妹都先貼為敬

有D球員playoff 就復活架啦,真心唔驚

但古終於唔係無得分就無貢獻
今場幾球clean d lou同kawhi, draw charging
搶進攻板都勤力

Welcome, JR

白雪公主

你想廢LBJ隻手多啲

尋晚又話有得睇曼湖哭波喪

講經，個勢咁好，邊有機輸（湖only,曼未必

字母分分鐘playoff 又比人守死

尋晚睇住佢就嬲，dg ab冷靜投訴要食t，呢條友就永遠無事

終於明占士當年鋤完jason terry做咩要taunt佢，因為啲嘴炮真係好黑人憎

咁撚驚青話輸硬唔睇冇資做湖曼

迷曼都迷到咁冇自信
我曼簽左James. 最已陣

奶個locker

好撚中二....有心比人影

呢隻力架好撚嘔心
但又永無食T

咁講野真係無撚腦
先唔講尊唔尊重對手
你咁講 咁啞狗細摩女人依D俾占狗爆足全場既點諗 not a challenge都屈左29分 咁咪即係話自己隊友防守廢

好多場都比人影到，應該係長掛

守到外線， 同自己D 3分 準少少已經好好

擦鞋擦到100分

有甘的心係好。

但到收官段，建議真係打少D, 20~25分鐘 更佳

如果廢老用返打大飛加鹿既打法打rockets
我諗佢應該可以係咁打bully波... 鏟籃+post up 箭都冇人守到佢

好撚肉酸
做多左

雪雪聲

Ching 大陸仔？

lue哥係咪好撚掛住占呢

我剩係覺得lue望住奶個樣係笠晒水

睇返呢2場，法國雖然佢平時成日行行企企，但真係留好多力，要爆嗰陣都仲爆得起

真成鳩日整色整水

其實佢防守好似一路都唔差的 雖然矮 但有cp3守波果種煩膠 亦有個巨股 lowry比人笑一部分都係佢真心投入

鹿冇字母唔係冇競爭力 all in為咗聯盟第一其實冇咩大意義喎 隨心就夠 輪休下仲好

冇串人嘅 不過我諗到有個前幾巨星 29歲都未夠一萬分

2-7係咁執位
我地真係要死守第1

最難打個hell week都過左喇...成績仲唔錯
今日仲贏埋大飛大家又差多場
我諗守住第一唔會太難掛..

佢係騎個時已經係咁...以戰養戰..
不過個時講緊打38-40分鐘
同今年比佢真係老了

Lowry守波一向中上，係成日派膠

佢話太空唔識射

喺騎要打38-40係因為騎冇人幫手，而家有AD AC可以上少啲休息，始終一個三千萬一傷就仆街

火箭啲鋒線對抗性其實真心唔差
你話有邊個位打火箭好易我又唔太講到
但你話火箭有咩打得贏湖人我都諗唔到

開季個個講話咩D green cut, 以為點有料，結果抄四條

好撚感動 係咪十年未試過西岸榜首？

真 公關嘢佢認第二應該冇人敢認自己有公關

佢招d green cut係走空咋嘛無話包射入

Ad咪屈曬箭成個陣囉，不過你齋打AD好易操死佢，一傷就仆街（仲要AD偏玻璃）

09-10西1 十年了

準咪有用 的確係場上成日見佢偷雞現咗個靚位
但佢唔唔識入

如果AD淨係搶進攻板 pnr 打箭係無解 但叫佢Low post高位單打射中距離其實冇話食箭

廢老AD健健康康

佢單挑過4星勇士，應該唔會當而家隊大飛係咩野

要睇人跑步不如睇B仔啦

猴一個夠打成隊箭

Vogel: 人地小球我地梗係用返小球

但其實又唔缺playmakers
george hill，差少少都有jc
所以可能t lue正係信占

Clutch time唔出黎守

一月尾個時鹿個班主走去同mj得戚話有機70勝
宜家要全部贏先有

我諗過完呢兩場
佢地會feel到下場籃網放鬆好多

唯有限制真係體能

咁守波猴比人拉出去真係作用不大嘅

寧願試麥基 機動力高d

入左賤艇正常啦

你覺得rockets 班人>大飛+bucks班鋒線?
字母,pb, 可愛,pg 廢老對打佢地都仲有優勢既幾時諗唔到rockets有邊個好過頭先講個班人

其實想拓柒上西8，始終AD完美剋佢成個陣，可惜Dame一傷已唔可能

After that, the report said "the Knicks then countered with a deal centered around Kuzma, Avery Bradley, DeMarcus Cousins and at least one second-round pick," which also didn't work out.

常規賽基本上完咗 而家可以針對假想敵去練下季後賽 贏輸無太大所謂啦

Knicks = permanent joke

放麥雞又食ad位 搶板好唔穩定有時遊魂唔揹位
Vogel對球員收放好精準嘅可能係得麥雞

但你同箭打小球真係冇so

廢隊刷數據人

唔係 箭最癲嘅嘢係佢完全係打強隊可以大炒 打弱隊都可以比人大炒 全憑佢地狀態
佢地註定行唔遠 但比佢地班仆街射死你一兩場其實唔出奇
望就望跌落6/7 第一輪射走大飛

羅 牛

而家補左大摩 其實可以打四大一小
眉 大摩 古 奶 3D 對位上幾好

白痴？

進攻上，我湖雙禿齊上先係最勁

打箭最好嘅陣應該係 禿 仆 奶 AD 大摩

如果鵝-6上到第8 我驚ad比zion打能死

其實champed

講真柒碌打殘陣勇都輸，今年應該一輪

尋晚個場關鍵都係上摩

牙奶比b打到懷疑人生

免費執到魔好爽

呢幾場穩到，真心冠軍拼圖

弱智先迷羅

講穩邊個夠我地古狗穩

笑咗

穩定地廢

佢迷牛

弱智

古狗冇可能場場keep到正常表現

唔犯錯，齋炒兩三球open 3可接受，都預咗
有尋晚嘅防守當賺

下下有阿奶幫佢引怪就得

可以keep到場場都低迷既表現

Ad lbj kuz howard mcgee morris
依條鋒線打機都嫌誇張得濟
點樣唔champ呀
Cap 圖binc呀屌你老母柒頭cd rom

真係咪燈

唉今季得兩場感受到古狗有火打 一場係老大走咗之後打唔記得邊隊 狂搶板 今場又係踏踏實實 拎分拎板乜都好 鏡頭影住佢個樣果陣唔係平時個飄飄下嘅死樣

下年換埋表弟

tough

打雷個場先係真正實力 平時養生

可能果日冇幫珍妮媽奶，所以特別上力

Kobe Pau我既青春啊

D都唔好得去邊 感覺佢成日比人走backdoor

定d啦

Playoff 一定變身

真 平時不嬲廢開 一到PLAYOFF就射撚死人

唔變嘥咗千五萬

Playoff 勁開個班真心唔驚佢playoff 大爆炸

要擔心擔心下古狗好過

條撚樣肯定上頭

廢開冇咩好擔心

叫候活入去撞返10分鐘，都夠撞到火箭個底無灑力啦

比人帶住尼打有鬼用

全部後生3年就屈機， 而家真係唔敢講

廢老打返打宇宙湧個年level 今年champ硬tim

幾時有待仔睇？

Playoff

等簽埋Jr先一齊夾

屌 我12月去睇佢打雞塊 點知佢load man, 仲要比人炒

Hield <-> Kuz
Walton愛徒

地獄賽程(對家)

load man賽程

唉
又輸唔到

有理由懷疑4月既btbtb會係艇對南灣湖人

唔撚係呀？

對Jazz 2場 load man
Full team打柒箭金塊

I wanna be me me me

g

咪jer啦

其實啱啱兩場算最難挨
嚟緊健康緊要，點打無所謂
最多係打龍再全力打睇下咩效果

畢竟無人知奶體力夠唔夠爆足6，7場

個場係咪我哋主場(名義上)

Playoff mode 就黎變都市傳說

I'm in the mood for eating out. I asked Stephen Curry "we could go out and eat, if you're in the mood" He said "I'm not really in the mood to dine out" So I've decided to cook for myself. Last Tuesday I ate in an italian restaurant originally but I realised I didn't like the menu. As the waitress was approaching me I said "Thank you but I've changed my mind" A couple also found out they didn't like the menu so the man said "Thank you. We're in the mood for a different cuisine tonight. We'll be back another time. Thank you for your hospitality."

Russell Westbrooks is in a mood. He is in a bad mood. He said he was in no mood for chatting. His friends said "Ignore him - he's in one of his moods." They're keeping out of his way. I'd better stay out of his way as well.

真 贏埋速龍就東西部前三五隊都贏過 證明湖人有champ能力

果場大家覺得有冇必要all in打(如果對家認真)?
定都係btbtb休撚晒佢

認真啦

挫9佢銳氣

臨季後賽傷或者燒體得不償失

出南灣激死River好過

真，隻狗萬一捨命傷人就玩撚完

其實幾撚好笑 人地帶齊兵馬嚟準備大戰 湖人推晒班平民同你打 終極侮辱

我驚肥河嬲到爆血管

B2B, 一定要休息啦。

而家應該點都第一， 因為快艇一定 loadman 更多

睇返箭 jeff green仲好撚fit啵 速度唔差 有3分 無執到 真係大錯
可以頂3 4 5 號位 相信好過大摩

j 多次

doc都好愛舊將，明明無問都要特登讚ab同rr9

唔知係佢講嘢叻定點，有經驗嘅coach對輸贏，球員嘅狀態都好有耐性，睇得好長遠

防守佢冇大摩咁好，三分睇大家個態

簽到有賺，簽唔到都冇蝕

Jeff green湖人應該有追，但佢簡箭，冇計

mini movie

可能希望PO唔使連續打七個客場

無追啦 有追既湖人一定大撚把news
同埋jeff green比人waive左咁耐 都無人要

OKC雖然細但係啲fans真係好熱血

咁講真如果你唔係認真守都唔會有咁多俾人笑嘅場面啦
笑還笑都係好respect佢

我反而係信因為Jeff green揀火箭先有機打得咁好
DAn不嬲用呢啲接近被放棄嘅人都可以好靚數據 上年半獸人又係 但數據華麗 實際作用無從得知

有咩比人笑

快你老母船

叫開大船

東你老母家

奶係輪休定真係傷舊患？

好想睇呢個陣

禿 大摩 D韋 馬 麥基

上次都話舊傷，其實借啲意load man

算啦 比啲誠意 我哋出 antetoukoumpo

Reddish呢幾個月進步得勁快

早知foj換ad

Ball Cam Ingram 字母 AD想拎唔到冠軍都難

2ball cam A.Ingram K.字母 AD

希望啦，因為又係腹股溝

希望只係佢用黎loadman 既藉口..
不過佢個個位真係仲有傷 應該好難打到bucks + clippers既水準

我諗兩樣都有啲
loadman 但都真係傷
個日打bucks比中間頓foul個下都見佢痛左陣個個位
但應該唔係好大件事
所以休息下

仲有得爭下聯盟第一 final多場主場

今次大戰完要抖好應該嘅 好撚過佢之前大戰前放風戴頭盔

唔駛估咁多喇
今季champ 唔到=傷左，唔計
今季champ到=我皇屈，傷都贏

打bucks果日有個鏡頭影到佢整親 大佬 咪咁癲 入playoff先搏殺啦

肯load man一定champ

咁隔離個隊champ左la=.=

自己上網搵淨係YouTube 都睇到

好擔心太妍。。。

如果奶今年有mvp，應該係第5個，歷史中最多MVP既係邊個？

check到了
渣巴6次
bill russell同波神 5次
即係奶有機上第2

渣巴？

羅

廢隊load man都無用
更河況我地都夾好先load man
佢地一齊先打得10場，chemistry無我哋好

唔洗擔心，有我睇住佢

喺我屋企喎佢，你隔離果個係咪整容sunny呀

但係人地biology好啲=.=

流意左清巧耐
刀幾峰脆

Sunny@snsd

銀仔唔會俾佢

Agree 不過都好難講 有時要造新聞 比個35歲廢老拎 話題性應該大過字母二連莊

屌你隻牙，條友會追住人黎咬架你tab佢我同你有咩仇口

聽日有冇待仔睇？

唔知 Vogel 觀察完佢未
但就算出場
應該都係得10分鐘左右先

字母per原本可以破紀錄最高，宜家跌翻
戰績已經無機70勝
外國球評都話無

但無球評提harden

諗起呀奶拎mvp個日會提起kobe就眼濕濕

佢唔會

宜家嘅mvp演講無乜feel
要final完一排
又出show
普通記者會playoffs前好好多，playoffs完係邊個都無所謂
開個show搵銀

聽朝有無D waiters?

發現鹿原來係人都都贏到
連雞塊都打得爆

一d都唔想睇waiters
唔需要佢

減肥先出

LeBron said he’s planning on playing tonight. He’s officially listed as questionable.

東岸d廢隊就咪提啦

Load man好過啦

East 今年強度淨係隊魚網都少兩件3000萬

MVP race 前5得字母係East，其他全部都係West都唔使多講啦下話

羅狗呢個頭未打過好波 整返鹿丸頭得唔得

網個陣醒神好多

直接block撚咗條撚樣唔洗煩

Who⋯⋯

🤷‍♂️

u

對面kd傷到幾時

This

羅網>羅湖>......

分化blocked

block得好，sunny成日搞分化

禿>羅網>羅湖>……

halftime班細路女跳kill this love

fbi is watching u

Waiters will not be active for Tuesday's game against the Nets, Brett Dawson of The Athletic reports.

肯比佢出場未

可能體脂個D未搞掂呢...
佢今年真係打得一場波咁大把

冇waiters真係no mood睇

羅仔d防守…

Yahoo Sports' Chris Haynes reported on TNT that DeRozan plans to decline his player option for the 2020-21 season and become a free agent if he and the San Antonio Spurs are unable to agree on a contract extension (h/t Paul Garcia of Project Spurs). DeRozan has a player option for $27.7 million next season.

想要嗎
中距g王

[美國GG] 疫情若惡化: 紐約市可能封城

Playoff 會唔會rip

底薪第6人有得諗

底薪黎痴冠咪考慮下

紐約.. playoff..

封封下就唔止1個喇

開波無人睇

有d驚會搞到冇左個champ

打d垃圾隊冇乜動力

AB0勁到

勁撚到

Ab0癲咗

AB拎勁到

死侍又冇得打？

Ab0 hot hand

Thx Memphis for waiving AB0

聽華文狗trade ab0走就死得

AB0藥效未過

AB0 第三巨頭

第二

Ab0最強3d pg

ab0 😑

追擊到final?

依期咁強勢就咪反喇

比著你都長掛啦 何況係佢兄弟

yes

mcgee又high大左

靚到

RR9

Kuz靚cut

3pt 5/6， 呢隊唔係我認識嘅湖

LBJ 又話唔打嘅

輕鬆打

有ab0

3分準到咁
點輸

湖其實好deep
12人rotation 𣎴是夢

3分準嗰陣就deep

平時都打開11人

今日3D 掂晒

聽佢講咩都死得架啦

古狗miss match 個矮仔傳傳傳傳你老尾

古好似帶番個腦

4秒。。

Kcp

古狗不演了

卜使唔使咁心急

KCP ho ball

咁多秒都急住射。。。

Kcp使唔使咁急射

忍唔到啦

jm9

牙侍打廢隊都無得出
點夾波牙

新仔真係新仔

證明有幾廢

d射手d智商同手感共享

屌咁俾番牙丹我啦

隊波要執好個紀律啦
condition 未搞掂唔會俾佢上

古狗帶左腦到kcp膠

kcp

Kcp返入去坐

Kcp個種膠

KCP玩夠未

卜依期變番kcprison

KCP 食左屎黎呀

大摩入咗之後，猴少咗好多時間
其實咁多人，ad唔洗場場打足第一節

佢其實簡簡單單做番快攻都幾好

細路幾醒，狂射籃底

大摩拉空間勁太多 兩個大佬都打得舒服d其實
5外/5小可能會係playoff絕招

猴今日腸胃不適 唔出

又有

Kuz

大摩d板都唔差

Caruso 入場球迷開心到

Caruso

個矮撚幾準

牙奶又係到妹波

my boy對眼幾靚

占輕鬆爆

以為佢step back 3點知入左去

禿又good d

炒夠未

每一下都比爆炸頭跳得起搶off reb

禿

不過禿d 進攻仲係幾海鮮

Hea打都lead就由佢地

睇得出打得好hea

Or再積極啲啦

5成力都無出到

放煮出黎射死班傻仔啦

要收禿了，今日好膠

禿唔係好掂

阿禿今日仲乜春

Cup

古狗要發火了

呢個陣冇人組織 有啲亂

Daj 好冇存在感

禿就係做呢d就得

聖堂

主力又抖,無野爭咪hea打

牙禿防守之鬼

Ad退貨!

個3號咁膠既

啱啦禿，冷靜d

防守要幾廢先會俾聖堂一步過

古真係好易fake

ad又射射射

退貨

LBJ

ad場均兩節廢

howard 呢？

說好的AD好撚完美呢

Load man